20201220 我愛中島健人

牛牛
BTW 我掉左以前JUMP d 雜誌cut (好j既留返低) 我真係壞過凱婷

你唔拎去賣

不過我見好多人放跳啲嘢

有市嫁?
不過我都唔記得係邊本雜誌cut出黎,d邊位又cut得麻麻地

勁撚正呢張 利利mari捉手手

應該有？
有人收有人放